之前政府點垃圾都可以忍 今次無論點都要堅持抗議

係香港成長 縱然無民主但有自由 所以先學到西方普世理念 唔想下 一代失去自由 我地要捍衛香港核心價值 我晚晚都會去添馬!
希望你地都堅持
垃圾港共政府視人民如草芥
我地就要咩佢知咩叫團結就是力量